投票！《P圖大賽2》將條女P到可以開燈屌嘅女

《P圖大賽2》已經截止參加依家為投票時間，請係覺得P得最好嘅個張到俾個正皮（左下角個個向上箭嘴）越多就贏
《P圖大賽2》原post

下列係參賽照片（已經我過慮左啲p到走火入魔嘅相）

漏左張原圖

投咗原圖

如果睇左個原post想提名人就放張圖上黎

咁都屌得落

投唔落手
同上屆差太遠

上屆個高手好似冇再參賽

一人一票?

冇限 最多人鐘意就得

呢張有心機得黎P得幾靚

屌!咁比心機都唔入圍 嬲

魚與熊掌喎大佬